const fontes = [
  {
    "pergunta": "O que \u00e9 o MFA.gov.il?",
    "resposta": "\u00c9 o site oficial do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores de Israel, com informa\u00e7\u00f5es sobre seguran\u00e7a, diplomacia e atualiza\u00e7\u00f5es pol\u00edticas do governo israelense.",
    "fonte": "MFA.gov.il",
    "embedding": [
      0.776356,
      0.200217,
      0.972839,
      0.896347,
      0.483411
    ],
    "texto": "\u00c9 o site oficial do Minist\u00e9rio das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores de Israel, com informa\u00e7\u00f5es sobre seguran\u00e7a, diplomacia e atualiza\u00e7\u00f5es pol\u00edticas do governo israelense."
  },
  {
    "pergunta": "O que \u00e9 o JPost.com?",
    "resposta": "O Jerusalem Post \u00e9 um dos principais jornais israelenses em ingl\u00eas, com cobertura ampla sobre pol\u00edtica, conflitos e sociedade de Israel e do mundo judaico.",
    "fonte": "JPost.com",
    "embedding": [
      0.133004,
      0.523076,
      -0.517633,
      0.022841,
      0.854739
    ],
    "texto": "O Jerusalem Post \u00e9 um dos principais jornais israelenses em ingl\u00eas, com cobertura ampla sobre pol\u00edtica, conflitos e sociedade de Israel e do mundo judaico."
  },
  {
    "pergunta": "Quem \u00e9 Rafael Rozenszajn?",
    "resposta": "Rafael Rozenszajn \u00e9 porta-voz das For\u00e7as de Defesa de Israel (IDF), frequentemente citado em entrevistas e comunicados sobre a seguran\u00e7a de Israel.",
    "fonte": "IDF via entrevistas p\u00fablicas",
    "embedding": [
      0.294378,
      0.96946,
      -0.325894,
      0.966648,
      0.825118
    ],
    "texto": "Rafael Rozenszajn \u00e9 porta-voz das For\u00e7as de Defesa de Israel (IDF), frequentemente citado em entrevistas e comunicados sobre a seguran\u00e7a de Israel."
  },
  {
    "pergunta": "Quem \u00e9 Alan Dershowitz?",
    "resposta": "Alan Dershowitz \u00e9 um advogado e professor de Harvard conhecido por sua defesa dos direitos civis e apoio a Israel, autor de v\u00e1rios livros sobre o tema.",
    "fonte": "Alan Dershowitz",
    "embedding": [
      -0.207056,
      0.085812,
      0.302337,
      0.049858,
      -0.19846
    ],
    "texto": "Alan Dershowitz \u00e9 um advogado e professor de Harvard conhecido por sua defesa dos direitos civis e apoio a Israel, autor de v\u00e1rios livros sobre o tema."
  },
  {
    "pergunta": "Quem \u00e9 Samuel Feldberg?",
    "resposta": "Professor e analista pol\u00edtico especializado em Oriente M\u00e9dio e seguran\u00e7a israelense, com publica\u00e7\u00f5es acad\u00eamicas e entrevistas na m\u00eddia.",
    "fonte": "Samuel Feldberg",
    "embedding": [
      -0.875923,
      0.112596,
      0.499466,
      -0.711706,
      -0.218763
    ],
    "texto": "Professor e analista pol\u00edtico especializado em Oriente M\u00e9dio e seguran\u00e7a israelense, com publica\u00e7\u00f5es acad\u00eamicas e entrevistas na m\u00eddia."
  }
];

module.exports = fontes;